傳沙中線最終調查報告 指紅磡站安全毋須拆除 中科潘焯鴻：對黨鐵禮頓最大獎品

港鐵沙中綫前年被《蘋果》踢爆紅磡站剪短鋼筋及月台建築數據造假等問題，獨立調查委員會的最終報告至今年3月向特首提交。有報道引述消息指，最終報告仍認為紅磡站安全，毋須拆除，並猛烈批評港鐵公司、承建商禮頓及分判商中科。

中科董事潘焯鴻說，委員會無權亦無能力判斷紅磡站結構是否安全，但報告判定該站結構安全，「係對港鐵同禮頓最大嘅獎品」。

831隱瞞真相的報酬

push

我一定唔會去呢個站囉

好彩啫
幾驚你拆過再起返好等睇紅磡站冧

乜都安全，只要你撐警

黨鐵連加固都話唔使

豆腐渣工程現身香港

smart

多幾個人都冧

遲下虎門橋咁撚樣

1年都唔知有無